根本女人要求男人情人節送花呢個行為係情緒勒索

一束普通嘅花炒貴10倍，唔係貴同平嘅問題，係紮花係果日值唔值嘅問題。平則幾百蚊，貴則四位數，攞你同你食咗佢好過啦。
想要花呢個行為本身冇問題，但情人節之外364日送俾你唔得？係要果日送，唔通果日紮花香D?

痴撚線思想定義諗緊男人一定要情人節送花，唔送就係唔夠愛你，直頭係情緒勒索。

仲要衍生一班撚樣係街邊兜售情人節套裝，乘機食人血饅頭。

人有我有 個人覺得今年都算好 無左office班女要入波
今年我同另一半咩都無準備 簡單食餐飯就過左

正常好似係女方送朱古力
不過呢到係香港

師兄小心，睇下幾時爆出嚟話你果日冇送，寫左係小氣簿

香港拍拖文化係咁

我見到你篇野都好唔開心
2月13愛你就唔叫愛
2月15愛你就唔叫愛
平時日子請你食果餐就唔係飯
平時買朱古力果啲就係假的

一撚定要係2月14乜撚都貴幾倍先叫愛
梗係啦，唔撚係女人比錢呀嘛

好似已經有兩年冇踢過波

大家可能剩係見到面果浸
唔係剩得男人有付出架
好既女朋友一定識得回禮

例如送返小禮對方有回禮，當日佢請你飲野及食飯

港女唔洗擺上zoom咩
仲有ig

情人節既禮物同花 要一早訂定
當日買實貴double

女人咩都唔洗做唔洗送 閪都唔比屌唔比摸都得
男人要送花要準備驚喜要book餐廳要比錢埋單要唔準激嬲女朋友要氹女朋友

這就是香港 男人奴隸主義
不過都係怪在港男太撚廢 豪無自尊既垃圾

連登好似多左好多鬼王門生

其實男女都係

唔好當對方付出係老奉/老馮/理所當然
另一半安排情人節禮物送花食大餐準備驚喜
唔係佢錢多
係因為佢在乎你，重視你同之佢間既感情

受惠既要學會感恩，要識讚賞同珍惜另一半
適當時候要報答返佢
唔好視別人付出係理所當然，咁會好易忘記對方既好

啲女都係想show比啲fd睇佢有人錫姐
唔通2月13影定相 14號po咩

係，所以一直都係想要咩自己出錢買

係條街有比較

真係冇興趣大時大節收花

咁都有好多屌完花都唔洗收嘅女嘅

你自己走去搵啲西女人又怪得邊個？

講緊成個社會風氣論調就係咁樣
你試下男人情人節啊周年記念啊咩都冇準備 實比人屌到飛起話分手，但女人就唔會 啲人會話你中意佢個人定啲禮物

正如女人話男方性滿足唔到佢、食唔飽，啲人會話條仔好撚廢 ；男人話有性需要、食唔飽，啲人會話你同佢個人定同個閪拍拖、死狗公 叫條女分手

我老公咩都冇準備
尋晚佢放工返到黎（近十二點）
我煮左成枱飯餸+整左甜品俾佢
同埋寫左張卡
佢好開心

我見到佢開心都好開心

吹到社會風氣
你圈子姐
唔鍾意嗰個圈子就唔好癡咁多去個圈子度啦

我直情有朋友會屌女朋友買嘅蛋糕唔夠大影出黎好小家
仲港女過港港女

我隻都有好多呢啲好女仔
但社會主流就係以上我講既咁樣
同男方一定要大過女方一樣

我知

你咁講月餅 盆菜又未咁

大佬呀
無人拎枝槍指住要你買
你有選擇權

同埋貴唔貴呢d，睇人，有人覺得幾千，跌左都唔汁，有人覺得幾舊都好貴，真係因人而異

情人節果日係買個氣氛，條女心情之類，唔可以量化，不過毒撚係唔會明

笑咗 駛鬼圈子咩 上多啲fb ig youtube全部睇到晒啦加上由中學到大學到出黎做野身邊啲女仔都係有咁既睇法 大時大節就係男仔去比驚喜去氹女仔
好多心態：女朋友就係攞黎錫架啦 唔比驚喜唔氹我開心不如分手

你做花店？

睇身邊圈子又唔係好覺
可能我老餅
多數拍長拖/結左婚都會互相準備
唔會老馮男人送晒野咁

真 啲女都係拎嚟打卡

唔係，講事實姐

其實唔一定要送花
寫張卡摺朵花都好
最緊要係心意

你同臭雞拍拖梗係明
定你係臭雞

你咁講啲男人叫雞都係錯在條女搵著d雞蟲啦

On9樓主唔識種花要食炒

試過條仔買600幾一札花我嬲到掉左佢
屌9佢哂錢 600幾買其他野比我重好
點知佢話條條女都想要花架啦
覺得佢好on9 叫佢以後唔洗送 分左手

我身為女仔 真係覺得花係冇鬼用
要送就送盆栽 又可以睇又唔會咁易死

不過咁多節日真係好難諗送乜
今年我送左朱古力曲奇俾男朋友ja

好女仔

今年我咩都無搞

第一年送花合理期望啫
之後唔送都ok
我條仔偏偏係環保撚話送花好唔環保
想收下花都唔得
見到人地啲女仔揸住紮花就覺得好酸

利申有準備禮物俾佢 但佢咩都無準備忍唔住赤口同佢開左年

其實啲女都想比另一半氹下
有心嘅摺朵花都好開心啦

女權L呢，又話平權

飛咗佢唔洗煩

通常都係男方堅持要買花

而家可以訂定下年

搵鬼信你咩

你咁諗好似離哂地

尋日我男友乜表示都冇
夜晚喺佢樓下買咗多少返到上去食
食完就訓左陣
瞓瞓吓佢話肚餓就叫咗外賣
扑野le d已經成年冇扑
節日就不嬲冇表示
我時我覺得自己根本唔係拍緊拖
自己一個d節目仲開心

拍左10年拖，完全無送過

節日佢不嬲冇表示。我開頭都會慶祝下
但過咗幾次之後好似得我一個人做，好戇鳩咁
之後d節日我都得過且過冇期待冇失望

大部分港女係咁
覺得氹女朋友係天經地義
覺得plan晒行程同女朋友玩係基本

根本佢地只係一班自私撚只係要接收無付出
付出個少少就話自己好大犧牲
話男女平等佢地就會話男女關係本身就唔平等

已分手

平安夜要扑野都係啦
耶穌出世同你要扑野有乜關係啊

如果收摺花仲打唔打咭好

唔怪得你冇女朋友，咁既思想

你想打就打
好過我連卡同摺花都冇
打鬼打馬咩

樓主有女先再諗啦

同意

咁撚鍾意花唔識自己種？

你都屌臭閪呀算啦

2月14日好多IG post睇 (男送女)
3月14日就冇乜IG post睇 (女送男)

係咁架啦
214314中秋七夕聖誕拍拖紀念日試下無表示
少則無閪屌
再唔係即日搵另一條仔出街

係香港地, 班港女臭閪先可以閪毛當令箭

港女而家所謂咁撚把炮, 都係建基係香港男性對你地班臭閪既容忍咋, 臭閪

簡單
gg啦ching

唔好彩遇着個港女先會發生呢啲事

臭閪成日要驚喜
麻甩佬鳩知咩係驚喜咩
還掂做乜都會嬲不如乜都唔做
話俾你班臭閪知男人要嘅係你龜甲綁自己係床頭
然後你咪理我屌定係去打機
如果係咁你點會認為男人俾到你要嘅野你

指太古城狗公？

唔送，完。

咪玩啦一早訂咪又係double.....

你訂邊間咁仆街
我去尋日去攞果陣見到當日同款既花貴左勁多 同埋選擇都少左

不過連登仔實話我訂既係cheap野，貴果d先係正貨

我就係咩都無做，琴晚開始我已經係屋企透明左

女人咁既心態就唔好
樓主其實冇屌錯
唔通果日唔送花唔安排驚喜就唔夠愛佢咩

係 睇日劇動漫多 覺得要送朱古力
整左手作朱古力比男朋友
唔係溶左再倒模個啲 不過有進步空間

講真花太唔抵又浪費左束花嘅意義